
---  
[source: シティーハンター 8.ステキな相棒!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3081)  

1.香にもっこりしてたんじゃん!!    2018/04/11  


2.再度、見ていますが最高です。    2018/07/10  


3.銃の腕はまだまだだけど、乱射(？)の迫力だけで倒す香ちゃん、最高です！    2018/07/17  


4.香ちゃんに射撃を教えているところ、獠ちゃんが真面目にやれとカツ入れてたのに話が進むと立場が逆転するんだね。    2018/10/07  


5.寝るのと起きるのを同時に行うたぁ……なんて野郎だ    2018/11/23  


6.リョウが香を呼ぶときの、おまぁ、っていう独特の可愛い言い方、この回からだったんだー。けっこう早くからだったんだね！    2019/01/20  


7.唯一と言って良いくらい珍しく香にモッコリしてるシーン いや、良いシーンなんだけどね    2019/02/02  


8.僚の初モッコリは香ちゃんだったんだね〜！    2019/02/20  


9.バスで引越しw    2019/12/01  


10.ほんとだw 初モッコリは香にだったんだ！しかも、初めは銃の指南をしてる…おまぁって可愛い呼び方も最初からなんだ。 アパートに引越しさせたのもりょうでバスでか（笑）子供に優しいのも昔からだね。    2020/01/11  


11.完全に男の子みたいな香。カッコいい。ハンマーはまだだけど、最後のツッコミにはもうハンマーの切れ味が。    2020/12/01  


12.「親友の妹には手を出さん」  これが一種の自己催眠というか呪いのようになってしまうセリフになるとはこの頃の獠は気づくはずもなかったのだった…。    2021/07/27  


13.本物の44マグナムだー！と言う小学生にジワる    2021/08/03  


14.香、バスのなかでちゃんとトライアングルに撃ってるじゃんwww 逆三角形だけどwww    2021/09/13  


15.皆がリョウの「初もっこり」を、香だと思いたい気持ちは凄く良く分かるんだけど、残念ながらリョウは、もう既に1回もっこりしちゃってるんだよね。。結構早い段階で1回もっこりしてて、香は2回目。探してみて〜笑    2022/04/08  


16.香がレギュラーになるとほどよくポップな感じになって、ハードボイルドとの塩梅が良い！！    2022/05/01  


17.スケボーはこうやるんだよぉ〜〜い‼︎(*ﾟ▽ﾟ*)    2022/06/09  


18.3話で既にもっこり済    2023/07/23  


19.見ただけで44マグナムだと分かる小学生何モンだよwww    2023/09/18  


20.この後頑張ってもっこりしないように意識していったんよね。 本能の制御とか凄いで    2024/08/18  


21.銃の撃ち方怖いけど香最高！ バスの乗客＆運転手さんも無事で良かったよ～ って思いながら前回も読んでた    2024/08/26  






---  
[source: CITY HUNTER English version 8.A Wonderful Partner! コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=21878)  




